\chapter{Zaključak i budući rad}

		 
		 Zadatak naše grupe bio je razvoj web aplikacije tvrtke "Mi puno radimo" uz mogućnost upravljanja zaposlenicima, djelatnostima koje tvrtka obavlja, zadatcima zaposlenika, timovima koji isti pripadaju i evidencijom rada. Nakon 17 tjedana rada u timu i razvoja, ostvarili smo zadani cilj. Sama provedba projekta odvijala se kroz dvije faze. \\
		 Prva faza projekta uključivala je okupljanje tima za razvoj aplikacije, dodjelu projektnog zadatka, razradu zadatka, dogovor alata koji će biti korišteni za razvoj aplikacije i intenzivan rad na dokumentiranju zahtjeva. Kvalitetna provedba prve faze uvelike je olakšala daljnji rad pri realizaciji osmišljenog sustava. Izrađeni obrasci i dijagrami (obrasci uporabe, sekvencijski dijagrami, model baze podataka, dijagram razreda) bili su od pomoći podtimovima zaduženima za razvoj \textit{backenda} i \textit{frontenda}. Izrada vizualnih prikaza idejnih rješenja problemskog zadatka uštedila je mnogo vremena u drugom ciklusu kada su članovi tima nailazili na nedoumice oko implementacije rješenja.\\
		 Druga faza projekta bila je nešto kraća od prve, ali puno intenzivnija što se tiče samostalnog rada članova. Osim realizacije rješenja, u drugoj fazi je bilo potrebno dokumentirati ostale UML dijagrame (dijagram stanja, aktivnosti, komponenti, razmještaja) i izraditi popratnu dokumentaciju kako bi budući korisnici mogli lakše koristiti ili vršiti preinake na sustavu. Dobro izrađen kostur projekta uštedio nam je mnogo vremena prilikom izrade aplikacije te smo izbjegli moguće pogreške u izradi, koje bi bile vremenski skupe za ispravljanje u daljnjoj fazi projekta. \\
		 Moguće proširenje trenutne inačice sustava moglo bi biti izrada mobilne aplikacija. \\
		 \\
		 Sudjelovanje na ovakvom projektu bilo je vrijedno iskustvo svim članovima tima jer smo kroz nekoliko tjedana intenzivnog rada iskusili sve prednosti i mane zajedničkog rada na istom projektu. Također, naučili smo važnost dobre vremenske organiziranosti i koordiniranosti među članovima tima. Zadovoljni smo postignutim bez obzira na golemi prostor za usavršavanje izrađene aplikacije, što je posljedica neiskustva na takvim i sličnim projektima.
		
		\eject 